[{
  "_id": 1,
  "category": "Arte",
  "question": "¿Quién pintó la mona lisa?",
  "answer": "Leonardo da Vinci",
  "wrongAnswer1": "Picasso",
  "wrongAnswer2": "Miguel Ángel",
  "wrongAnswer3": "Monet",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 2,
  "category": "Arte",
  "question": "compuso la famosa canción 'Bohemian Rhapsody'",
  "answer": "Freddie Mercury",
  "wrongAnswer1": "Ozzy Osbourne",
  "wrongAnswer2": "El Charrito Negro",
  "wrongAnswer3": "Steven Tyler",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 3,
  "category": "Arte",
  "question": "Género teatral intermedio entre la comedia y la tragedia",
  "answer": "Drama",
  "wrongAnswer1": "Suspenso",
  "wrongAnswer2": "Novela",
  "wrongAnswer3": "Poesía",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 4,
  "category": "Arte",
  "question": "Arte japonés de la papiroflexia.",
  "answer": "Origami",
  "wrongAnswer1": "Haiku",
  "wrongAnswer2": "Ikebana",
  "wrongAnswer3": "Supuku",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 5,
  "category": "Arte",
  "question": "Animal que queria ser domesticado por El Principito",
  "answer": "Zorro",
  "wrongAnswer1": "Conejo",
  "wrongAnswer2": "Perro",
  "wrongAnswer3": "Paloma",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 6,
  "category": "Ciencia",
  "question": "¿Cómo debería estar una persona para que le fuera practicada una autopsia?",
  "answer": "Muerta",
  "wrongAnswer1": "En coma",
  "wrongAnswer2": "Inconsciente",
  "wrongAnswer3": "Dormido",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 7,
  "category": "Ciencia",
  "question": "Los Elefantes...",
  "answer": "Barritan",
  "wrongAnswer1": "Gritan",
  "wrongAnswer2": "Gruñen",
  "wrongAnswer3": "Hablan",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 8,
  "category": "Ciencia",
  "question": "¿De qué color es la sangre de los peces?",
  "answer": "Rojo",
  "wrongAnswer1": "Verde Oscuro",
  "wrongAnswer2": "Azul",
  "wrongAnswer3": "Marrón",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 9,
  "category": "Ciencia",
  "question": "¿Cuál es el hueso más pequeño del cuerpo?",
  "answer": "El Estribo",
  "wrongAnswer1": "El Yunque",
  "wrongAnswer2": "Cráneo",
  "wrongAnswer3": "La Falange",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 10,
  "category": "Ciencia",
  "question": "¿Qué causa furor en Internet?",
  "answer": "Los Gatos",
  "wrongAnswer1": "Los Ratones",
  "wrongAnswer2": "Los Gansos",
  "wrongAnswer3": "Los Perros",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 11,
  "category": "Matemática",
  "question": "¿qué es 3,1415926535897…?",
  "answer": "PI",
  "wrongAnswer1": "PIH",
  "wrongAnswer2": "CHI",
  "wrongAnswer3": "Ninguna de las anteriores",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 12,
  "category": "Matemática",
  "question": "Famoso por una manzana que cayó en su cabeza",
  "answer": "Isaac Newton",
  "wrongAnswer1": "G Leibniz",
  "wrongAnswer2": "M Agnesi",
  "wrongAnswer3": "Lex Luthor",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 13,
  "category": "Matemática",
  "question": "Calcula a estos cuatro nueves (99-9)/9",
  "answer": "10",
  "wrongAnswer1": "9",
  "wrongAnswer2": "8",
  "wrongAnswer3": "90",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 14,
  "category": "Matemática",
  "question": "Los números que pueden escribirse como la razón de dos enteros se denominan... ",
  "answer": "Racionales",
  "wrongAnswer1": "Enteros",
  "wrongAnswer2": "Imaginarios",
  "wrongAnswer3": "Flotantes",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 15,
  "category": "Matemática",
  "question": "La hipotenusa es igual a la raíz de la suma de los catetos al cuadrado",
  "answer": "Teorema de Pitágoras",
  "wrongAnswer1": "Teorema de Tales",
  "wrongAnswer2": "Teorema de Pascuales",
  "wrongAnswer3": "Teorema del Triangulin",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 16,
  "category": "Deportes",
  "question": "¿Cuántos puntos valen un tiro libre encestado en baloncesto?",
  "answer": "Uno",
  "wrongAnswer1": "Dos",
  "wrongAnswer2": "Tres",
  "wrongAnswer3": "Ninguno",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 17,
  "category": "Deportes",
  "question": "¿Cómo se llama la cantera del FC Barcelona?",
  "answer": "La Masía",
  "wrongAnswer1": "El Chalet",
  "wrongAnswer2": "La Fábrica",
  "wrongAnswer3": "La Depuradora",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 18,
  "category": "Deportes",
  "question": "¿Qué país es campeón del mundo de balonmano masculino del 2013?",
  "answer": "España",
  "wrongAnswer1": "Hungría",
  "wrongAnswer2": "Alemania",
  "wrongAnswer3": "Reino Unido",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 19,
  "category": "Deportes",
  "question": "¿Quién ganó cuatro mundiales consecutivos de Fórmula 1?",
  "answer": "Sebastian Vettel",
  "wrongAnswer1": "Fernando Alonso",
  "wrongAnswer2": "Kimi Raikkonen",
  "wrongAnswer3": "Barry Allen",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 20,
  "category": "Historia",
  "question": "¿En qué año se celebraron los primeros juegos olímpicos de verano, en Atenas?",
  "answer": "1896",
  "wrongAnswer1": "1986",
  "wrongAnswer2": "1992",
  "wrongAnswer3": "1753",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 21,
  "category": "Historia",
  "question": "¿Qué Imperio se disolvió, después de 846 años, el 6 de agosto de 1806?",
  "answer": "El Sacro Imperio Romano Germánico",
  "wrongAnswer1": "El Imperio Dorado De Los Incas",
  "wrongAnswer2": "El Imperio Bizantino",
  "wrongAnswer3": "El Imperio de Disney",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 22,
  "category": "Historia",
  "question": "El cristianismo y el islamismo son las religiones más extendidas en el mundo. ¿Cuál es la siguiente?",
  "answer": "El Hinduismo",
  "wrongAnswer1": "El Budismo",
  "wrongAnswer2": "Las Religiones Indígenas",
  "wrongAnswer3": "La Religión Tradicional China",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 23,
  "category": "Historia",
  "question": "¿Cuántos meses duró la Batalla de Moscú, que tuvo lugar durante la Segunda Guerra Mundial?",
  "answer": "Tres",
  "wrongAnswer1": "Cuatro",
  "wrongAnswer2": "Ocho",
  "wrongAnswer3": "Cinco",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 24,
  "category": "Historia",
  "question": "¿Qué otro nombre recibió el período de la Gran Hambruna China?",
  "answer": "Todas Son Correctas",
  "wrongAnswer1": "Tres Años De Desastres Naturales",
  "wrongAnswer2": "Tres Años De Dificultades Económicas",
  "wrongAnswer3": "Tres Años Amargos",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
},{
  "_id": 25,
  "category": "Historia",
  "question": "¿Cuántos soldados argentinos murieron en la Guerra de las Malvinas?",
  "answer": "649",
  "wrongAnswer1": "987",
  "wrongAnswer2": "225",
  "wrongAnswer3": "0 pollitos",
  "_class": "com.sofkau.challenge.model.Question"
}]